重點討論裝修行業

最近真係每個post留言；或者發生任何事
都亂咁用裝修呢個term
一方面好易比狗利用自導自演
一方面就好大班人洗版「裝佢修」，變相推走哂重要post，直接影響到討論嘅質素/單一化/上連登所吸收資訊

係咪時候要再正視聽一下裝修行業規則？
「黑紅藍黃」文宣要加強比更多嘅人知？

絕對支持裝修亦相信愈嚟愈多人認同
但係咪時候要更清晰更準確咁執行？
等裝修手足唔會好似上次咁誤中東亞

仲有避免又有一大堆裝佢修洗版，又要同時洗版聲稱唔會裝修下次就可以冷處理，直接列入待觀察/fc鋪頭

黃色經濟圈+裝修行業係長期戰
要加強唔同手足分工先更有效率

意見不合就話要裝人修果D同藍絲/大陸憤青有撚分別

一係就ON9 , 一係就黑警五毛打手帶風向

吹個風出黎再自己做埋黨媒再煲大，一條龍服務

收皮，紅裝修!

咪撚扮理性
中銀個d又咪係俾人裝修

而家對家似想咁樣做，之後就會日日cctvb洗腦
黑化裝修手足，同時想內部就裝修呢樣分化
港其用嚟用去都係分化割席招數

下下都紅裝修只會成條街都係，變到目標唔清晰
連登仔/清醒嘅人可能知點解，但鬼佬/唔上連登嘅人就會覺得好似變到唔係對準中資，變相係破壞
本來同意裝修嘅人都會